中大入面咁多物資

可否認認真真整架投石機出黎？
唔夠遠其實作用不大